林鄭月娥：如果唔係兩個月前咁多反對聲音 今日嘅情況會再好啲

又屈

唔趁而家靜哂spin你地唔通等拜山咩,而家打緊軟戰

繼續全宇宙都錯得柒婆自己岩哂

最鐘意將自己無能推比人

你望下台灣先啦

反你老母對聲音 全香港叫封關 屌你老母唔撚封

兩個月前已經講緊要做嘅野係林奠依依鵝鵝話唔得
而家咪死番出黎做 死鵝撐飯蓋

好似係得佢反對封關

陳日睇到佢咁喊，想原諒佢了。

台灣有冇人燒18區診所仲對隔離營掟汽油彈呀

媽咪

台灣人哋一早封中國關

話停課封關係墮入圈套果個係邊撚個嚟？

傳說中既世界的錯

都是他們的錯

兩個月前個撚個叫你全面封關啊屑你老母
呢家又係到屈乜撚野啊仆街八婆屌你老母臭化閪

如果兩個月前封關，香港感染人數唔會超過50

佢都講得岩既 如果兩個月前佢唔反對全面封關 今日就唔洗攪到咁了

唔係因為咁多反對聲音搞到少左支唔敢黎香港

個情況唔係反而會好啲咩？

如果而家天下太平繼續放曬支那人黎香港玩既話

我諗仲大撚鑊過武漢啦

傻閪

全世界有冇佢咁撚戇鳩喺個五萬人社區嘅中心入面開個隔離營呀？

原來示威會令武肺出現

丁蟹做左特首?

而家呢一波點都會發生添呀

淨係識諉過於人

食撚屎啦臭閪

鄭阿毛生鳩你條傻閪出黎

佢鐘意啦 香港人而家都淨係要佢死嘅姐
佢做乜春講乜春唔係重點嚟

全世界大把地方都只係叫人番屋企自我隔離添

朱芊雪：如果唔係兩個月前做左好倉，我今日有錢過李嘉誠

台灣有隔離營?

台灣個案有冇急升呀屌你老母

CLS

醬汁：

如果唔係兩個月前你條柒婆反對封關 今日嘅情況會再好啲

正柒婆

一早唔封關

仲好意思話人

個個屋企有廚師咩

頂佢個肺

你覺得咁樣就justify到喺粉嶺正中心開個隔離營？
不如叫瑪麗醫院個P3 lab搬去中環交易廣場啦

28:50開始

林鄭：如果唔係你地反對，我會同全香港鬥氣

扯線公仔收皮啦

點解唔搬去禮賓府

屌聽撚到面都紅埋

痴撚線
反社會人格到極點

屌你老母，佢係咪嚴重被害妄想

果然係中共頭馬

最叻諉過於人

港中醫院

仲有封關 佢咁答
行政長官林鄭月娥在開行政會議前強調，政府實施關口管制措施，都是按疫情發展和科學數據，按專家意見制訂。被問到政府加強封關措施是否後知後覺，她表示，過去不同人對封關有不同說法，每段時間都有不同意思，當疫情在內地爆發時，政府已控制內地和香港的跨境人流，令香港2月至3月初可以相對安然渡過，但目前又有輸入個案，防疫焦點就放在機場，因此明日凌晨起將禁止非本地居民入境。

勁撚過恥夾，佢落台後可以做外交部

雨村總係喺不經不覺間露出毛毛

算鳩數啦，佢講咩都無人會理

打柒佢老味就真

DKLM
佢對得住個肺花咗嘅人嘛

dklm never listen to opposition

人地澳門BAN鳩埋大陸人喎

「自3月19日凌晨起，非本國籍人士一律暫緩入境！本國籍入境一律居家檢疫14天。」中央流行疫情指揮中心指揮官陳時中18日上午宣布此一封關決定。

在今日（21 日）傍晚的記者會上，行政長官林鄭月娥再被問到有沒有全面「封關」的需要，林鄭月娥就表示一直以來的抗疫工作都是基於科學和數據，「我們不會向一些口號式的訴求屈服，因為這不會是合適的做法。」林鄭月娥又指，香港是一個國際都會，有大批外國人一直在香港工作，屬於香港居民，「他們在香港居住，他們在香港工作，他們的家庭成員可能會因為個別原因需要來到香港。拒絕所有非本港居民進入，會構成一連串的問題」

請善用起低功能

屌佢老母啦又係到賴
做唔到野就做唔到野啦

學緊中國，搏香港人金魚記憶，當醫護罷工同佢曾經講過的反封關無存在過，騎劫埋香港市民的防疫成果

好似李文亮咁當初成班大陸人喊曬，今日國家話處分無錯佢地都係照跟

將謊言講一百次就會成真

台灣人有無777管呀
風馬牛不相及
賈生又出動了
香港守到現在 你認為市民功勞大啲 定政府呀

blame the victim logic
fuck off Carrie Lam

澳門BAN埋大劣人喎
專貴既特首點解釋又做少左?

兩個月仲未維修好?

又係你隻狗
係台灣你班狗準備全部問吊啦

人嚟拉佢出去斬首示眾

低能 當初邊個話封關冇意義先

錯既係世界

得佢一個反封關喎
佢咩事啊

如果唔係咁多親中愛國藍絲嘅反對聲音

dllm 所有野都唔撚係你有份嘅？？ 硬推送中 死唔封源頭

on9

佢講檢疫中心

人地反對你唔封關wo。

你聽人講香港既情況會再好d先真

一錯再錯唔會認錯

台灣有冇skip咗防疫直接跳去抗疫呀
香港就係太多你呢啲on9

你隻五毛講夠廢話未姐

咪就係

講到咁
以後見到手帶果班出去食飯睇戲都唔篤灰
攬炒吧

屌你老母 就係林奠月娥呢條撚屌嘅反對聲音
唔封關唔隔離 搞到全球大爆發 死咗幾萬人

連班無知鬧醫護罷工嘅藍絲阿婆都支持封關嘅時候，林奠依然堅信自己是對的

口罩唔遮埋個鼻，帶黎把撚咩？

sorry lo ,反對聲音搞到咁多武漢肺炎
。

。

。

屌你老母，唔係你條撚屌發埋晒啲公主脾氣，死都唔封關，香港會變病毒轉口港，全世界會有咁多case 咩。 成70歲人都學人發埋晒啲港女脾氣，都唔撚知醜

柒婆反對封關聲音

反社會人格唔係流架

佢真係好撚乞人憎呀

佢要索白花油，唔係點喊？

市民：如果唔係兩個月前死都唔封關 今日酒吧都唔使禁酒

條柒婆

兩個月前封 可能歐美都冇爆得咁勁

大部份中招係廢老，同埋不知數量既黑警

如果唔係你
我地支持聲音無咁多
你老母

所以其他地方咪仲慘
好嘅唔學 學衰嘅

收撚皮啦柒婆

港共奴才同中共主子一樣

千錯萬錯都係其他人嘅錯

唔係羅湖個炸彈？

呢度變撚咗新冠市啦

點解要理條on9
擺明係引戰幫手分散注意力

意大利夠封左

兩個月前：封關=封晒印有野封埋貨運封埋香港居民
琴日：封關原來又可以唔洗封貨運 香港居民又返到黎

如果如果
如果你同支那收皮香港會好啲

咪就係兩個月前柒婆你反對封關先搞到而家咁囉on9

自己做唔撚到野 賴9人呀？

up

台灣都過百單

咪就係你條仆街人渣777 之前反對封關囉

而家100單算少喇

香港已經356單

改姓賴啦
賴地硬月娥

昨天諗住讚你 唔屈示威者
狗改不了吃屎

佢仲以為會民意逆轉

咁香港都好小姐

垃圾繼續屈

未封關前170
依家尼波都係180 少一半wor

香港原本可以更少，衰在條仆制鬥氣鬥左2個月

本身百幾 係班留學生姐

如果唔係2年前有條柒婆上左台，今日香港情況會好d

林鄭同志係抗疫期間都不忘把握機遇
堅決實行一戴一露

台灣幾多人, 香港幾多人呀

不如睇埋澳門

其實佢根本無封蝗蟲關 啲蝗申報自己無去過外國依然可以入到香港

一月大家已經要封關要檢疫要隔離
林鄭自己一個話毫無意義
而家又死死氣做番

兩個月前既反對聲音=林鄭
唔係既話今日嘅情況會再好啲

做野包拗頸係柒婆既風格

咪再覆兩隻五毛

食屎啦臭西

人叫你封關又唔撚封，搞個自律型手帶
用個閪腦諗下都知你嘅方法唔work啦
無能

澳門封鳩埋大陸關，香港呢???

超級怨婦嚟
應該成個腦都仲係暉明邨

佢應該係講緊佢自己

早過我地封關 口罩又可以買
五毛on9

傳染唔係計人頭數 係計密集程度

我地用兩個月時間先170

睇最後一張圖你就知幾恐怖
完全係一個月來爆上去

澳門幾時封過關呀?

所以佢地咪大爆發囉
藍屍果然係無邏輯

姓丁ga DLLM

澳門做得好呀 不過澳門細 業務單一 容易管

痴線

哦，收到

所以香港今日都冇大爆發咪政府有做野囉,
黃得黎都冇腦架你?

原諒左林鄭媽媽了

叫撚左你全面封關又唔撚聽

Verified
( Show Blocked User - 賈雨村

又捉到隻5毛 thanks

條友已經癡左線

垃圾狗官

佢係咪想請明知我依家鬥氣架啦
你反我就唔做架麻

唔係反對聲音香港冚城鏟左啦

今日係咪少左人奶野

連我藍屍老母都話咪撚畀中國啲人落嚟

明明竟係市民自己做得好，關政府咩事

原來尋日真係委屈到喊

兩個月前林鄭自己好多反對聲音
反對封關 反對市民既憂慮 乜鳩都反

係你死都唔封關咋！

依依鵝鵝完美形容

如果當日你無上台 情況就唔會咁差

如果兩個月前三萬同埋膠官已經壽終正寢
今日情況會好撚好！！！

一早封關，講明隔離營淨係畀香港居民用，根本唔會有人燒暉明邨

屌你老母做5毛都要與時並進架

【武漢肺炎】澳門擴展禁令 明起禁曾到海外的中港台居民入境

賀一誠說，將不惜所有成本應付今次疫情，指雖然租用酒店隔離花費不菲，但居家隔離的付出「可能唔係少少嘅酒店錢，我哋付出可能仲大」。他指澳門是密集型城市，居家隔離或令傳播風險更大，昨已有3名居家隔離人士被檢控。

如果如果 如果你老豆老母當年識諗 就冇今日咁嘅情況喇屌你老母

唔出奇 不嬲藍絲最自私

柯屎唔出賴地硬...

世界跟住你走咩

內地大陸人依舊可以去澳門
封關

屌你老母,兩個月前全世界/醫護霸工已叫封關

你可以搵到啲緊密接觸者去隔離？

可唔可以提供多D理據???

果條村 咁都叫粉嶺市中心

只想知係佢2個西仔中末啫

屌你啦 唔係一早醫護話封關
市民無聽你講自己搶口罩
香港仲嚴重

係你反對封關

係啦，如果唔係佢仲做支那狗，邊會有支那肺炎

屌佢老母啦，人哋一月就已經叫你封關啦冚家剷

指鹿為馬

DLLM啦，淋病。亂9咁講

柒婆又潑火

要求封關既醫護奸計得逞左未？

如果唔係有半年嘅示威教識香港人自救
我諗香港爆撚到七彩都似

如果林鄭落左台 中共亡左黨 情況一定更好

前面有巴打 話台灣封左中國關
你話咁尼波點發生
我都同意尼一波係爆得好勁
但係反觀台灣 最近都升左
但點解個數字咁低
因為佢地早期封左中國所以少一半

冇無疑問前面個170絕大部分係內地傳入
如果唔計個150 依家應該都係200個度

不過今次真係爆得有d估佢唔到 歐洲班友唔帶口罩搞到咁

佢想香港人死嘛…

如果兩個月前大家都唔理，實死多好多人，對佢黎講情況實好 d 架！

封關就唔需要咁多檢疫中心
需要檢疫既人數減少，就可以更有效調配人手監管檢疫對象

臭西 如果 你一早死燃咗 香港會更好

雖然2個都係奶共，但賀10%講野易入耳過果隻成日哽咽既女人

係啊
成個香港就係得你林奠一個人冇錯，其他人都好錯
收皮啦

錯到咁撚樣都可以無錯 繼續讚自己 讚到你信為止

好似話緊建制派粉嶺公屋帶頭反對單嘢

其實佢講嘅嘢，同呢個月連登仔批鬥人岀街拜山屌留學生回港一樣姐

都係市民嘅錯？不過遲啲可能有啲市民出嚟趁機歌頌佢嘅抗疫做法！十足內地一樣。

不過又咁講
基本法寫明香港居民有出入境自由
佢唔封香港居民你吹佢唔漲

唔係多反對聲音，而家幾十萬人確診啦

係得把口咁要佢死

如果唔係七婆做特首，2 年前已好好多

佢係咪有精神分裂

林鄭食屎啦去

佢封撚咗關邊撚到有人得閒去隔離營抗議呀
訓咗成個二月定選擇性睇新聞呀

條死gay佬由高登年代已經係咁on 9

藍絲都有份反你架撚樣

DLLMCH

佢係咪有病？思覺失調？

反對聲音咪你囉

如果唔搞送中，你可能有得連任

一個block左條on9, #10同#11都係出哂名既五毛

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx

政府話唔洗戴口罩，你估下市民唔戴口罩香港點你有無聽政府講唔戴口罩啊

反咩對
有咩可以反對
兩個月前你都冇做過野

政府一早改左口叫人戴啦喎
你睇下美國cdc都轉軚啦
咁究竟你地搵唔搵到人去隔離？

台灣有隔離營距離民居只有500米?講緊5萬居民

等爆發先改口死得啦咪又係靠市民自己主動戴口罩
揾人去隔離係政府嘅責任來，好似學生做功課一樣，做咗係理所當然，做得唔好就要屌唔通學生做咗功課唔洗理做得好唔好就讚

大陸搞香港果時有無守過基本法？
一國兩制佢想一國就一國兩制就兩制彈出彈入
你仲拿住本基本法當聖旨啊？
自己蝕底炸

佢解散狗隊再自殺，我考慮下

自己睇多次我講咩啦
我幾撚時當聖旨啊
不嬲都係佢想點做就點做㗎啦
只不過呢樣佢可以大條道理駁你咋

就係知佢散播歪理
所以需要民記等民間陣容

講番個fact 出黎

港共先係fake news

你睇下英國咪知政府責任可以去到咩位囉

你同政府官員咪就係嗰d反對聲音
唔係你地班垃圾官 香港點會搞成咁

唔係兩個月前有個八婆同啲少數派反對封關
今日情況實好啦

所以英國咪被人屌抵屌

繼續吹

如果佢一早收皮 香港可以零感染添

只封直航 on9

極度懷疑佢年年考第一都係年年出賣塊閪換番嚟

咁台灣係鎖國？

兩個月前得林奠自己反對封關

佢唔聽民意 自己又唔做野又將責任推俾人

佢係咪傻撚咗

咁佢笑了

廢老係咁戴架喎 有咩問題

唔係兩個月前咁
我地死左啦

反對你唔做野

一早叫你封關你唔撚聽

仲話番人

賈雨村

計返人口比例先啦

你計下人口密集程度先啦

唔係咁多義士犧牲抗爭左半年一早仆左街啦
仲有得你諗封唔封關隔唔隔離

一定係拈中

人渣鄭月娥冚家剷死三族

未過年就應該封支那關啦

如果唔係你個閪女人做特首,香港依家會好好多

收皮 聽你講唔戴口罩唔停課唔封關嘅話香港淪陷咗好耐啦

一開頭叫佢封關，佢又詐傻扮懵，話係咪等於唔俾香港人入境？
而家又識淨封外來人架wor 林鄭你唔撚死都冇用

都是they的錯

屌你老母一早講撚左封關啦 係你唔撚封呀仆街
搵口罩又話無 叫我地比返你轉頭
你同班黑警一樣死左都要比人鞭屍

得佢反對封關
得佢反對停課
得佢反對停工
得佢反對增醫療開支
得佢叫人唔戴口罩
得佢買唔到口罩
得佢死都唔落台

Up乜鳩呀柒婆

兩個月前你肯封關就唔撚洗咁啦

D人係反對緊政府唔封關又起隔離營囉....
醫護罷工都係講緊呢樣野!
講呢D說話只表示林鄭真係完全無聽取過民意囉
如果2個月前當機立斷全面封關包括大陸無一例外,
醫療同隔離設施壓力已經即時解決,
又洗乜起咁多隔離營?
有好好封關的話渡假村都肯定有排唔滿啦!
政府D語言偽術最鍾意倒果為因

台灣都係輸入case多

同佢爭論等於浪費口舌

你又唔撚封關 你對唔對得着佢哋

如果有真普選,香港會好似台灣咁安全

呢條廢閪真係痴鳩線

林鄭月娥：如果唔係兩個月前咁多反對聲音 今日(滅絕真香港人計劃)嘅情況會再好啲

正一傻閪

唔係香港人日日撲口罩潔手液
見親朋友都係洗手先
依家街都唔出咁多
邊有咁好效果？

你條粉皮口罩都未戴好
靠你啲藍屍撐政府死唔戴口罩既社會敗類香港收左皮啦
係呀 藍屍係社會敗類